有冇人好易喊

大喊包 乜都可以喊 鬧個交由朝喊到晚晚喊到朝

咁唔多掂喎

以前係一激動就流淚囉 ，即刻霸氣全失
明明就唔係委屈到喊只係想發脾氣姐，不自覺地流淚就搞到真係變左好委屈

把打你係點樣改善

係呀 淚線好唔聽話

我都係咁樣 跟著變咗乜都好似喊一餐咁

試下一喊就打自己一把, 打到唔喊為止, 幫自己戒喊

打伯母可能笑埋添

原本好嬲鬧完人
之後又會無啦啦喊
我睇煙花都會喊
真係郁啲就喊

我嬲完好耐諗反起都會喊多次